我真係諗唔到今晚車路士可以點輸波 Allin主隊就齊齊發

今季德甲打英超好上力

季初熱刺俾拜仁 1:7

講真我實信樓主

我信樓主死左

咁你幾時死

咁早就係度燈

g持

屌你老味我知你係邊個啊

咁又點

使唔使PO你D自拍出黎

丫我屌你老味咁撚串？

屌狗佬又出黎燈

想睇